滿江紅: 反送中

強國人傳來:

中國手足好詩